[奶咸西] 利物浦 對 韋斯咸 4

樓主好波

懶琴

g持樓主

1月motm竟然唔係沙拿 係明仔

1月motm係利迷 全部西波西時間

睇到好辛苦...

唔經唔覺已經拉開左爺爺

爺爺d前4mode未開啫

lm

阿迷季初好串咁話冇睇開歐霸 要問利迷攞link

答佢：乜咁有興致捱夜睇利打歐聯

爺爺贏歐霸咪一樣有歐聯踢

聽晚屌臭西

阿迷好多年無睇過歐聯8強,識唔識搵link

歐聯可能同時間少賽事其實幾易搵link

睇黎要係個post第一頁放低幾條link

hi all

唔洗諗 我訂左婚

咁快咁大個女

明晚終於有波睇

下面仲有兩個女一個仔

好記得佢大個大女係佢退休個場都仲係個小妹妹

兩個女同JC個女幾FRD下 好似

唔係退休,係利最後一場

銀河毒瘤

兩個大女執頸巾
最細嗰個就抱住
個仔仲未出世

班柒頭唔撚識波

04
06
11

個仔17
同大女差13年

D球星好多都好早生

Sterling好似17碎就生左件

係英國大會踢波,就算未成名只係青訓
收入都多過唔少人

玩fm就知啦
阿豬阿狗weekly salary都有2 3k 一個十萬港紙一個月

唔怪得英撚咁廢
英撚玩女都玩到腳仔軟

竟然見到狗樓主

Woodburn 18歲嗰陣一年40000鎊
而家一星期25000鎊

fun son reported

點解大家都係男人
就做到我咁失敗
一世40000鎊都冇

人地英文流利 我英文9流

你痴線架

咁拎綜援有財爺派錢,有屋住仲好啦

yes, 希望今年有3糧

唔公平

淨係份3糧都夠叫成個月雞

拿度又係元朗叫老雞

一係做底層 一係富豪 唔好係中間

好彩我住深水埗割房，日日食二手飯

聽講年初一二有唔少後生企街

利物浦 對 韋斯咸
1.14 6.30 13.00

又派錢

買1舊賠14

利物浦名宿摩比（Jan Molby）：「對陣曼聯的比賽對我們十分重要，我希望利物浦能夠擊敗他們，最終更可以排於聯賽第2名。至於紅魔，排於第5位吧。」

最後獌依舊第二 利跌落第5

又想燈

要相信利!!!

歐霸見

利post已死！名宿borini入波都冇人講

31場4球 ho ball

籠中的獅子

後備殺手solanke ings 狂轟左幾多萬球

後衛黎講ok啦

前排唔係去左打翼衛咩

有時踢翼

依家米蘭玩433 冇左wing back 正選了

最近做後備多

佢都算勁啦

垃圾都做到後備

季尾結果調番轉

啦啦啦終於肯剪頭毛

我諗剪完狀態返返黎

乞衣米蘭對阿妓

Congratulations to Roberto Firmino who has today been announced as Liverpool's Standard Chartered Player of the Month for January. (@LFC)

Firmino: “I am very happy to receive this prize for being the Player of the Month and I hope to win more awards during this season. I am very happy for the fans voting for me.”

綿勞

ON THIS DAY: In 2008, Fernando Torres became the first Spanish player ever to score a Premier League hat-trick.

Liverpool 3-2 Middlesbrough

歐霸8強好睇了
死獌狗個年

作為新連登仔
突然想問一句：
其實點解其他隊post開頭都一定要擺幾十幅相，而我地冇嘅？

有人會睇咩？

冇，係好奇擺嚟做乜

車頭相 比人憑弔
不過我非常反對擺 又浪費data又冇人睇

擺YMCA出嚟

黃紙依家係利迷心目中係咩地位？

明仔仲未識講英文

過客

He’s back👁🔥

回家吧

佢依家咪係家囉
不過比人趕姐

依家對佢仇恨值太低 冇咩feel
要講仇恨 除左名叔依隻out or range之外
依家可能嬲古多過佢

認同
成日話利狗J歷史
根本最重精味就係佢地自己
利撚根本係9upper最隨意

明叔黑歷史

利撚使鬼車頭相

都無英超盃，點擺

隨咩意啊 人地話利迷化怨婦 成日jer住哂啊

今年暑假拎左

條帶明明寫住Premier League, 點會冇！

未來撚

算喇，擺黎無乜意思

除左湊莉久張相可以擺

臭利狗都唔靚

下場歐聯擺呢張！！

利狗對波圖！！！

阿妓

唔好再貼on9子啦

Keita復操

之前啲流料

咪話3月3對多仔會復出

post水樽相?

印有利嘜頭狗糧個盃

熱狗個toby續約有阻滯

未能事人 焉能事鬼

La子終於剪頭髮

咁多人想要車頭相
一於我地拎英超果季之後就開始

叫牙正開post貼丁圖好過

件lalala終於可以出櫃

諗住作定篇文去利記投稿，為4個月後賣沙律幫黨報做好準備

一直都係我軒肉便器

but we sold sa la hhhh

利post繼續是鳩但但
利繼續無冠

高普：沙拿今季鐵膽唔會賣走.....下刪一萬字

Alisson is open to joining #lfc, and negotiations are more advanced than those with PSG and Real Madrid.

Alisson's representatives believe the Brazillian will be the most expensive GK in the world come Septmeber.

[@dasslermarques, UOL] #lfc

FSG：不了

Klopp: "I'm really happy we didn't have to play immediately after Porto game. It would have been difficult after such a big result."

Klopp: "We have West Ham and Newcastle before the CL again and we have to get these points. It's a big job to do. Arnautovic flying, Lanzini probably back.

Klopp on Mane contract: "That we want to keep the players together is not a secret. We want to keep Sadio here - keep this team and strengthen it."

好彩賣完古天奴之後，仲有前面三個爆發頂住，先覺得無古唔係十分大分別
賣埋沙拿就真係唔撚掂，搵撚到人頂咩

Lm

Klopp on Marbella: "We had 4 important sessions and the weather was brilliant. There's nothing good to say about not being in the FA Cup any more but we had to use that time."

Klopp on Jones/Camacho training at Melwood: "I knew about Rafa and Curtis before. Steven and Critch have nice teams together, but it's more difficult for Critch now as we gave half his team away on loan."

Klopp on Liverpool U18s coach Steven Gerrard: I like his desire and how he is doing the job. It is really cool.

Klopp: "I want to be happy at the end of the season. Happy isn't a word I have in my mind now. Straight after Porto, I thought about West Ham."

Echo: enjoy salah's superb performance when you can!

Eleven 都係利狗？

買到我切呀

AC米蘭對阿仙奴

月光寶盒?

今年r霸16強都好多硬野
RBL 多 下體 拉素 乞衣 里昂 馬賽 阿妓

Klopp: "Nothing is decided this season. We are in a good position but we have to use it. We have to be at our best tomorrow afternoon."

依家得牙琴post news 😅

Mohamed Salah says he dreams of winning the Premier League WITH LIVERPOOL and wants to do "something special" in this season's Champions League.

Fantastic interview by @BBCSport

Salah: "I give all my life to football, I only think about football. This is what is on my mind all the time."

Salah: "I want all Egyptian people to follow my way to improve themselves. We are a huge country. We have many children. I want everyone to dream and feel they can do something."

Salah: "It's my dream to win the Premier League - but I want to win it with this club."

孟子老母
仲有唔知咩桃咩瑜

無間道條女好撚大波

瑛桃紗瑜
個名好難記

xxx琴囝

咁似狜狗講既野

以前仲有jayrod Ching 依家都走埋

係喎 冇上水好耐

星期五夜晚好寂寞

咩事

佢話你係雞係公廁

小妹認同

Post news 牙

竹屌你老母趁我改咗范將軍偷撚左我個名

偷名狗！

慘

Maybe是利絲

小妹都係

除左我依到邊個有丁？

佢地全部都有

【極速傷癒】

早前於對法蘭克福比賽傷出嘅基達已重返球場作單獨操練，各位利迷唔洗擔心。萊比錫於Twitter 發放佢於球場作簡單操練嘅片段。

但好中唔中,阿咁都中a米
有我地歐霸果年既黑氣
最好8強見多仔

咁今年打歐霸個班係勁d
上年獌狗屎運到

我地果年都勁啦,又19000又多又盟主又維拉
係上年真心易打到痴線咁

【突發轉會】荷西方迪加盟大連一方

英超球隊韋斯咸於官方網站宣佈，34歲葡萄牙中堅荷西方迪已經確認轉投中超升班馬大連一方。

大連一方係2017球季中甲冠軍，最近盛傳將退股馬體會嘅萬達集團，將入主大連一方，斥資收購多位國際知名球員，包括馬體會嘅卡拉斯高，但此子正值24歲當打之齡，傳聞令人難以置信。

抖下啦 唔好出

好撚on9,卡拉斯高wo,佢要走,去英超前6都有高人工啦,洗咩去中超灑左自己

高人工都有分200k 600k

去得中超一定高到離譜啦

翼位黎講現役頭十無走雞 突破好撚勁
唔係咁浪費下話

終於剪髮

型到跌渣

一個歐聯決賽都唔怯場 已經證明左自己ge大牌球員...點解冇英超球隊要sosad

小妹好想比佢屌

撚狗型中場老母

我利買了

好喜歡她

買lemina

屌你老母

Sayonara o Sayonara o
如忙忙匆匆的愛才現代
我沒法隱瞞 我未放開
但我卻繼續愛你 但你總不再理睬 😢

一日24小時叫春
係唔係又係集團式經營

兔妹一人經營

阿post 重離譜
完全冇人傾波

佢地講食女 ， 買樓 ， 個個有錢mk

明明是我一人踏過 行囊伴我海關中拍拖Woo

Roma goalkeeper Alisson ‘prefers a move to Liverpool’ over Real Madrid and PSG. He considers negotiations with Liverpool to be more advanced than the others and is expected to be the most expensive goalkeeper in history when he makes his move in the summer. [UOL]

點解重要傳龍門 傳下中場重好啦

廢囉隻龍…

咁條中場叫咩

feel到la子 cut左髮會爆發

今晚2:3
la 沙上半場入兩粒 下半場反輸
跟我買實冇錯

加歷查個女好似幾正
ig成日post佢個女啲跳舞片

想買中場多啲

特朗普個女都唔差

屌你老母HR

70分鐘換走左salah反輸
klopp俾人怒屌
klopp: Salah has been ill for the last few days

利post就多毒撚

個個叫春

不過冇計 ， 阿post 多90後00後

利Po 多7,80後

今朝比她已讀不回

想同各位手足講聲
好喜歡她 今晚準時睇波

希望贏到 聽日可以食花生睇狗咬狗

諗緊睇唔睇埋哥狗捧盃

[靚女J圖你點揀] 大波教師 vs 大波兼職女友

利po著名會員

屌

乜撚野黎，嚇撚到

好撚好笑

屌爆上面老母
食屎啦

好勵志
佢地得 肥賓都得！

摩佬又準備兵變
真係過唔到3季，好on9
但仲有咩領隊係請到又教得掂呀

fifa mobile
仲以為有人會攞來抽水

班狗撐佢多過普巴

普巴e d真係問題兒童黎，要有大佬睇住佢先唔會發癲，同埋佢識q防守咩，摩佬以為係黑腸放防中就可以做到攪拌機

後生有天賦 仲有得救 但跟著摩狗就無架啦

當年我地拎古同奧斯卡比，比人笑到仆街

咁就對唔住
我從來無放過奧斯卡在眼內
除左梅開二度入保方仲有咩代表作？
根本係靠全盛馬達carry

佢等帶bra拿走著10號

邊個？

“Roberto is a pure footballer, he wants to play and he wants to work,” said Klopp.

“For one session in Marbella I took him out and said ‘thank you’ because he doesn’t rest so I have to do it for him. Some players feel a bit less good and slow down but he can’t do that.

"I think he feels best when he is on the pitch and hopefully it stays like this.”

你轉做呢行？

專

奧比歴做一號龍
艾利臣做二號龍
卡列斯做三號龍

米仔呢

龍門教練ok？

不了

屌你敢做唔敢認
扮乜撚 有單都唔比你開呀

曼區真係好撚好睇
我依家入曼區多過利區

日日有交嗌

據《郵報》報導，曼城和史達寧在續約談判中進展不順，雙方在球員續約薪金方面產生分歧。史達寧今季已經在各項賽事中為曼城攻入20粒入球，是曼城陣中的主要得分點之一。而目前史達寧和曼城的合約將會在2020年6月到期，曼城方面希望提前和史達寧完成續約。《郵報》報導中稱，史達寧希望在新合約中的薪水水平能在現有的18萬週薪基礎上大幅度提升，但曼城方面並不想滿足史達寧的這一要求。

史達寧和曼城續約進展不順，也給了其他豪門挖角的機會。據《太陽報》報導，西甲豪門皇馬對史達寧重新燃起了興趣。此前在史達寧轉會至曼城前，皇馬也曾對史達寧展開追求，施丹就曾公開表示皇馬對史達寧有所關註：「我們都知道誰是史達寧，當然，我們也一直在考察他。我們要去監控世界上最好的年輕球員們的進步。我們關注很多在歐洲比賽的優秀年輕球員，如果我們認為他們可以給皇馬帶來一些東西，我們會聯繫他們的球會，然後準備下一步。」

salah可以留隊

250 go real madrid
salah go man city

皇馬唔要nigga

見到普巴真係覺得謝四算係咁
講地位根本係史上最大粒 防守鳩鳩地但願意去做

Mail Sun 都係睇定啲先啦

屌原來有艾夫拿呢隻屎忽屎

小狗 + 艾夫拿 + moyes

前隊喺防務上從來無出眾嘅位置感
但高峰期靠體能，段速，身位都叫彌補到
好過好多呃飯食嘅隱形人

又反喇

又單打神軒

我有個sick ball嘅獌frd由摩狗入獌屌到而家
成日話因為同球員關係差而敗走嘅教練要黎做乜

我講緊老母喎

我都有個獌fd係咁屌做咩鳩買山狗
為左就佢一個浪費晒martial lingard rashford

仲埋下薪酬問題呢個炸彈

大把錢啦獌

我個frd佢仲成日怨唔知點解其他獌迷成日j摩狗
話呢十年黎有睇過下波都知唔要得摩佬

反應教練
卡仔做型象顧問

仲好記得炒渣土果期成堆獌狗笑利迷子冇耐性唔俾時間教頭

比啲時間摩佬啦

點解佢地唔比時間耶子？

唔好問智商咁低既畜牲,佢旺旺旺答返你,你都唔明講咩啦

今日終於唔係西波西時間

你又知唔係西波？

佢意思係西波靚時間

對椰子其實驚驚地

比西咸456 100%

小狗3粒
奧地利伊巴2粒
antonio頭槌1粒

我唔係一條濕鳩黎

利無英超
我曼點搬龍門笑尻你都得

休息左10日 氣訓左幾次

我利已經饑渴難耐

咁輸

Celtic係R霸都出埋局

真利要睇楊丞琳

Me 隻獌狗同事j山神j到失血咁滯喎
仲會電叻唔識用 點點點 摩狗食住電叻點點點。當年vps點點點
我就話電叻點會死錯人啊
之後.....
佢恭喜發財都冇同我講

獌狗是改不了食屎的

有獌狗朋友,要eq好高先容忍到佢既弱智

小氣狗

ching 都睇?

具體黎講猁狗獌狗其實冇分別

屌你老母瞓撚咗成日

有得訓成日都屌

仲有唔夠48小時又要返工喇

星期一返工又比啲唔知咩迷恥笑

係都笑左獌軌是但一隊先啦

只要聽晚軌炒夠4粒就可以騎獌頭做2哥

原來真係有人姓雲

黑鳩真係好撚黑

睇埋今晚先講

形勢上我唔想軌贏

Mohamed Salah says he loves his ‘Egyptian King’ song. (@LFC)

“I’m happy to hear that every game. I’m happy to feel the love from the fans. It’s very nice, I love it!”

Salah: “The atmosphere here is unbelievable. When I was here four years ago to play against Liverpool, I said, ‘one day I have to play here’.”

Salah: “The fans are fantastic. From the first day I have felt the support, I feel they like me. I have to give more to make them happy.”

Salah: “We must finish in the top four it’s not optional. We have to work hard and fight for it. We have fantastic players, a fantastic manager and fantastic fans. Everyone deserves it.”

yes 先淘汰一隊

今晚利贏 聽晚車贏 踢獌落嚟

對摩佬有信心
果場all in和

最後踢左利落黎

今晚利似破唔到大巴 和味濃

Sor講到1999
其實我係指軌做二哥
冇利既事

對面小狗好似大勇

Great pic

漏咗英人空霸卡路爾

呢件垃圾傷左

仲要傷到4月中

記得買佢返來

咩強壯高中鋒

結果先唔講場上頂波都唔係真係好好
個身好撚脆

對腳好"了"

屌 買返黎都唔係頂波既

佢斬比唐寧頂喳嘛

屌我今日all in 左

買山神激發中場線成功未

巴西媒體《UOL》報導，比起加盟皇馬和巴黎，巴西門將艾利臣更傾向於今夏，從羅馬轉投利物浦，紅狼和紅軍的談判更進展順利，預料此子將會以不少於4000萬歐元的轉會費，在今夏登陸晏菲路。

之前又話要 90 M?

幾時買防守中場同後備翼？

後備翼 Ryan Kent 摩(改造)

又黎全世界加盟利物浦系列
好唔可信

40m即買
送米 送model

我覺得買龍門同中堅先
如果沙拉同can唔走
之後到前鋒

model呢排回勇只係虛火
之前米都試過回勇再柒

有冇19000鬧交highlights?

今季聯賽第二加歐聯四強咪任你嗌

形勢上我想利贏

(整合包)地方的武士需要性愛！點擊猛男以展開激情對話

收到風個武士係on9子

似啦似啦

其實model好慘 最近先開始有幾場好表現

唔諗下由佢加盟開始 睇波果班慘左幾耐

沙高生左個B 好白

咁都同買左大將軍有關

今場贏左可以做一日二弟

d喉舌已講左pull down喎

行為智商一樣,但無左個份勇氣

輸都仲可以做多日三弟

屌 咁白既

ddg做神龍都要適應啦 就算買allisson佢嚟到好似model開始嗰陣咁咁點算

Model上年出左幾多場

佢老婆淺色啲

適應左幾多年?

Ddg 成日要擔心佢要離隊

穩定既龍就夠了

你個名

睇返14世界盃精華,原來懦夫都試過係咁二拉下人就輸12碼

我覺得佢keep到依家咁都唔洗買啦有錢不如買中場買翼好過啦 買model之前個個都講到佢點勁法 陣間allisson買返嚟又係咁唔通又買龍或者用返model咩 除非model真係得呢幾場好波

好擔心ddg唔離開19000

今屆附加賽先派左兩球膠
好彩前面入番夠先踢到

但係西村雄一比人屌
吹完揭幕戰嗰場之後
剩低嘅其他比賽Fifa都冇再比佢吹

個球係黑黑地,
主辦國成日都有主場雞

點都要買 目前為止米同model 都廢 買個人番黎 最差既情況係哂左錢但改善唔到
不過如果黎既係勁 無論model 變勁又好 唔變勁又好 有個二個勁龍唔好咩?

好 但係買龍有風險同埋會影響model信心 陣間買返嚟兩個都打唔好更加無謂啦 我覺得有錢不如其他位置使多啲仲好 龍門又唔會太多輪換

model以強隊龍黎計根本唔夠班

好擔心買中場會影響hendo信心

😘

ip x 入手

買完中場
佢番去佢最佳位置唧，大家互不相干

$？

買左艾利臣 model走/後備硬啦
根本唔到佢擔大旗
仲講乜信心

最佳位置

如果艾利臣返到嚟仲膠過卡嘅話
你應該會爆血管死

收到風沙拉傷左

屌呀

Liverpool Confirmed the forfeit game plan : Karius, TAA, Lovern, VVD, Moreno, Henderson, Can, Lomo, Mane, Firmino, Salah

Mohamed Salah says Liverpool must finish in the top four of the Premier League this season

無事
利申：入邊做

有摩 軒

中場出邊個重要咩

salah 轉完會仲慘左

以前羅馬穩入歐聯

暑假走硬了

8599 分期

有軒 其他是撚但

全體利迷心聲
大炒吧

點知....

二世祖子

屌你老母臭燈閪靜啦

咁又唔會
意甲人工低 注意度低
除左對南美佬吸引力大
(意粉同西班牙堆所謂陽光與海灘)

來左利唔洗半年已經開始同皇馬傳上關係

享你老味

有錢唔洗分期啦大佬

已經擺咗廿蚊買和同客勝，耶子go go

好快又要玩losing battle to keep salah

覺得個額頭好樣衰

我猁專捧巨星後轉會,幾多成功例子

文員

講緊部機定ON9子

Both

仲要去親皇疤都係主力球員

老老77

唔係細個捧利點會同你長踼

踼唔起另計啦

你睇沙拉個人都好撚有野

紫百合 ROMA 利

踼得起當你跳板炸ON9利撚

沙基利

咪又係降班

費倫外借姐
roma就要錢逼住賣
球員自己好似未試過主動要走

咁可以簽佢
專收降班垃圾

留埋出年 已經當執到

有冇巴打用now 隨身睇，人在大阪用數碼通張日本上網咭，621睇唔撚到，西甲直播就睇到

出年做正選翼

你覺得FS豬唔會要錢逼住賣咩

咁球會賣就唔算球員當你跳板啦

古仔明顯例子啦

我硬係覺得FSG要錢扮哂野逼住放走佢

扮傷?

你覺得咁無嘢講啦

樓豬垃圾mk仔

巴西神醫勁姐

沙拿換沙基利+好撚多錢

你又知係扮?

你係醫生?

我唔信古仔非走不可囉

係咪有心走點會落埸同你踼R聯

而落埸踼都出哂奶力

之後全面調整紅襪薪酬架構，要成為美棒霸主了

至於利，文尼打返起未？打返起要放啦

交屁~~~~廢9~~~~~沙狗 (2年後利迷會咁叫)

CAN~~~張仔~~~屌軒

是撚旦X3 +VVD

西咸見到LINEUP都淆到瀨奶屎

文尼有西人要咩

我覺得古絕對係好想走的，但只要FSG同高普配合，攞返獌狗留迪基亞嗰氣勢出嚟，留到2019-20暑假先放我唔覺得係冇可能

交屁

肯踼歐聯唔多唔少都會留多一年

去到巴踼唔到R聯

唔通真係去痴個西甲

FSG 80%肯定想快快手放人填數

怕世界盃踼得唔好賣唔到靚價

講經咩
古想走FSG想放
一拍即合

總係有D人唔記得班主等錢先賣

覺得球員錯撚哂

呢班低質球迷我宣佈係假利

咪就係囉，總之FSG係第一戰犯（永遠）

FSG世世代代女人要做雞

古仔好似廢托咁收皮就心足

畢蘭特

之前有利子話要買畢蘭特，話佢勁過米

在

有無手足留意GAYA

幾勁 有能力做新艾巴

買佢踼走屌魔就爽

可能屌撚定米拿都得了

Gini Wijnaldum and Danny Ings out of today’s game with illness.

費托其後贏盡錦標 奧雲啦，奧雲差唔多啦

無軒

今次輪換Matip拍VVD試吓

歐聯好難無

當年奧雲一走 利就攞

Matip 拍 將軍

屌 軒後備
米 簡又自爆

Matip近期都膠膠地

今年利記好大機

老老實實 8強希望抽到皇馬

係時候要教訓呢隊西波

順手送光頭佬一程

啦幾時先會有正選

Evra🖕🏿

雙左閘

今埸波唔理勝負

金產到個黑鬼斷腳就心足

蘭仙尼同艾拿奧杜域數鳩臭利狗啦

雙左閘防Salah

新屌摩

復出

想問下作用王skipper今場踢咩位置

又反

好想再種族歧視Evra 今場kop應該噓撚到佢仆街

神軒最佳位置

歐聯唔係巴獨大，咩叫好難無

靚開波時間

駁唔到

YES 今年開始我利3連霸

洗唔洗呀
咁搞,今晚到文尼表演

陣間輸波唔好喊

神軒好波 又搵到最佳位置

唔講仲以為有神軒然硬波

［⋯］在那次對陣利物浦受傷以後，前曼聯人就再未曾在職業聯賽上陣了。現時擔任日職聯球隊 - 浦和紅鑽 - 防守教練的艾夫拿在訪問中說：「或許我不應該再回到英超賽場了，當年我的年紀應付不了如此高強度的賽事。沒有那次和馬迪普的爭頂的話，或許我還可以在美職聯或印度踢上多一兩年。」 獌狗仔

依家班獌迷開口埋口都nigga

最強陣

買左主其他

唔買就走寶

首球神軒WHY買唔到

nigga 其實點解

你好咁解非洲話

下次同班黑人咁講

高普係嫌軒廢定係想𡃶住用
成撚日收起佢

大勝吧！利記

無錯 就係對佢無信心先買人
影響model信心 睇到都笑到停唔到

反軒必輸

用利是錢all in西咸

識買買讓球受讓球半兩球

14倍，派錢？

拉子咁耐都未爭到正選

明明蜀中無大將

依加中場線最勁個組合係唔係la配ox同can

巴打有冇iphone 睇到既link 呀，now睇唔到呀

冇老母, 我見到曙光

我覺得 la milner can

對面個陣廢到咁 應該中出佢地456

蘭仙尼同艾拿奧杜域兩個互含都夠中出利幾粒了

靜啦

ox la hendo

咁唔差在侵埋米拿

米神係咪已經唔會再出？

大戰係應該要Milner

有無人知開心仔播邊場

anylink

應該都係利多

希望所有球迷都bookmark左條reddit link佢
咁樣個世界會變得咁美好

又播 1314 英超

真猁埋位

一早bookmark左 啲人求link都係比呢條

椰子係時間要報答最狗

艾夫華

要護級 你諗多左

唞咁耐
肯定柒到仆街

輸少當羊

YMCA!

開波

投降喇 唔踢喇

又要豬了

今日條中場

vvd做咩

投降啦 唔踢啦

搞咩

等睇3分鐘,l6失誤極速0:1

Skip 左去

無l6

其實中場冇垃圾軒老母已經係好撚好

屌

差d比人爆w

Vvd唔好利化住啊

中柱

柱

有，個位打得好好

贏左做二弟

屌中柱

屌 條link delay左1分鐘

沙拿廢到

水貨

沙拿

個ace斷緊線呀

真水貨

Delay

差

d

米拿

米拿真係好好j

關米拿咩事

水貨我屌你老母

待笑

係廁所出嚟就見到中柱

沙拿咁都拎唔到個波

通常呢啲贏左會升幾多位既波利就會輸

今日中場幾搶得

taa

條條link都斷

無左橫傳軒

vvd每場至少兩個頭鎚攻門

好似猜得好左好多, D人識走下位

樂囝

Taa進攻

ANY LINK?

條條Link都係死既

如果Joe hart就好

VVD

有vvd可以由後場做上去

原來joe hart 收左皮

west ham 打high line

Fuck you evra dog

google話有毒

自己解

屌簡

我條acestream幾順

Emre can 智商低下

垃圾簡回傳

CANT

簡

食之無味
棄之可惜

簡

Can

New g8

屌簡柒完未

成日想打高章波

有無iphone/ ipad link

diu can

禁區外接粒波入去？

古利簡

癈簡

雖然屌簡害死人
但今次要讚下條防線
唔亂標

81% 控球，輸撚硬了

沙狗

攻唔入

can

愈黎愈鐘意jelly

羅伯臣真係越打越好

jelly 同 呀諾 都幾夠膽上

屌摩世界盃無佢份了

Happy西波都播

咁易解

點樣解

好似係真利

嚇撚死

差d

柒龍

嘩屌

嘩

嚇死

神save

你IQ幾多

Model又訓著

阿倫杜域

model

睇icon排位

嚇死人
中眉

一隊一球中柱

風水

呢d 波龍門出黎封位其實無問題

要輸了

Model成日好似想show腳法咁款

救心

實輸

model又刷撲救數據

全部都紅色，三幾個人射得入

Boo ervA

開始亂

力場

垃圾防守

解個圈都咁難

聖卡

要豬了

射得好靚 model 都hi 到少少

你地幾多分鐘

16：48

有冇ching知邊到有利記女裝細碼波衫賣?

會燈死的

evra

呢場都好易出事
好彩卡囝都有下救波

黃金15分鐘已過

呢幾下柒到

原來model救到

10 分鐘黃金時間已過

16:45

johnny sins擺哂姿勢以為收死聖卡

1745

15:20

1620

成班都唔識解圍 遲早俾人亂撞入

官網

聖卡唔hi到可能眉底入

真係好憎隻瀨屎狗

17:15

xhaka vs屌米

1815

有撲 睇得幾準

阿拿杜域幾型仔

無防中

17:20先岩

救得咁靚都畀人話柒

model掂到?

文尼

想奶

屌簡下下都失點搞呀

一定失分

早/夜開波都無分別都係西波

cls

合約就完
認真踢？不了

Diu can快躝

19:15

1837

有冇d順d既link ?

Gay佬死番出去啦

西波

水貨做乜唔第一時間

頂到算係咁

集訓成果

米好撚勇

咁都反model 明明救到

佢頂唔到個波去到水貨度仲好

米拿唔好傷呀

其實米拿呢下

米拿冇人理

米拿呢啲球員

唔好呀唔想見到垃圾軒

咁撚勇咁都起腳

好勇，咁都照射

副隊勇到

呢下有d傻

嚇撚死咁傷法

有g8影子

米拿呢下衝上嚟好有謝老四feel

can同神軒 揀邊個？

垃圾軒依球肯定妹下妹下 唔敢射

米拿好撚癲
好多時五五波 甚至六四波都去

向後傳啦

library

牙joe vs 屌米
後備席之戰

米拿真係鐵人來

Canderson

主場斷左碼

原來有出 100分

敬業

就係要e d

菜肉如食撚屎啦

米拿肯射，真利x10000

佢講錯咩？

唔想見到自己隊球員受啲咁既傷

左邊d配合西到..........

咁款 會唔會劇本係和？
利又扮勁

好撚熱血

一定can啦要垃圾軒把撚呀

jelly真係

簡爺係咁交失波

睇情況啦 呢球射到都好大機會block到
射少球波唔緊要阿 傷左就真係大濟
米拿仲要已經唔係1822

閪咸唔玩大巴
睇好入到波既 但唔覺得後防頂到

呢下係勇過龍 搵自己笨

張仔肯認真踢波未

點解次次睇親利都成pat屎咁
唔睇就贏

L1+3角

話米拿愚勇
作為講波佬咁講野痴撚線

then 對面成功解圍 反擊 入波

can比波好毒

屌can跑到咁怪既

流攤張

簡得一招?

好似打少個咁 仲衰過老母

can做左古季前熱身個位

夾住個加拿大跑

出軒好過

冇掂波咁

我又覺得佢冇講錯

Can+Salah combo

集訓集左啲咩返黎

nigga

依家真係沙拿朋友隊

個個禁區斬比佢

成條中場都係肉腸同工兵

力架

有無人見過張仔

咁上uk果個可能會有s

can 子幾好波

創造力

無

渡完假返黎係咁
包容下啦

Matip個邊好撚危

3次都吊得幾靚呀

啲波完全唔經張囝腳
後防拎到就踢上前 街場足球

今晚失分隨時變五弟

Nigga

躝啦 100分

第一日睇利記？不嬲包揼分隊

jelly

近幾場係愈嚟愈嚴重 打弱隊都縮後

D防守真係好差

美欺

明仔自己射啦

去完熱的地方集訓

屌簡做緊乜鳩

r26

f9自己射啦,中間咁q多人仲傳

盧保仲咁搏

哇估佢唔到

屌簡想點撚樣

不射男

頭廿分鐘永遠得米拿集中緊

西到去死角

1：0

can't

jelly過咗幾場沉淪，依家強勢回歸

屌簡 1:0

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

Jelly

CAN GOAL

利記屈角入波 TAT

屌簡

唔笑，要去祖了

2隻閘食左春藥

屌 得你咁快

1:0
簡頂入
妖簡

一啖砂糖三啖屎

CAN!!!!!!!!!!!!!!!!

簡爺

can子可否不要走

你地快咁多

死黑鬼艾夫拿

兩隻閘都有技

Can 可否不要走

岩岩先播入波...........

唔反簡了

祖簡1:0

Vvd 帶左四個

笠過仆街艾夫拿頂入

-6足球

vvd唔知入左波
排球虛攻

廢簡

冇點頭

瀨屎華

邊個助攻？

阿諾好陰

屌簡今場係咁頂比對面派膠，點知入波

屌屌下就入

冇剷草點頭

做乜又唔鏟草呀

cant

米拿完全單擋個門將

無點頭嘅

波追人

準備走人

艾夫拿

合約戰士

屌簡 一啖屎一啖沙糖

死黑鬼做咩唔夠頂

米拿頂住個龍😂

頂贏隻狗

屌簡係個頭中左波,彈走埋,先郁個頭

屌簡跳勁矮但前面果件頂唔到

兩閘出波都咁陰濕

又燈

米拿頂住個龍

樂仔瞓住頂波

係咪有練過

仲要壓住隻狗入

阿諾可唔可以同鳩美斯換左個身體

祖雲簡

平心而論頭先jelly嗰球值得入啲

4隻腳做咩唔舉手清

張囝跑跑下都仆街 睇嚟今日唔洗旨意佢有用

屌簡好撚勁今日

Can 都係唔好走啦

水貨又唔入

安利簡無人睇
因為佢射都唔會入

上力

can 又開始鳩射

屌簡呢球curve得咁差

水貨繼續浪費機會

Jelly good pass

水貨今日

r26出波好靚

唔難入既沙拿唔會入

垃圾水貨

羅拔仔睇到我濕哂喇

屌 疾撚左成5分鐘入左波
睇唔到

去皇馬啦屌，跳樓價三億

屌你水貨

真係好撚好

Jelly大爆發 聽日買盒食下先

啲出波

屌摩正式收皮

Matip 硬淨d好無

死去蝗啦垃圾

早幾頁咪有HAPPY台

D把握力

咁都唔入

屌簡傷

啫哩仔真係幾好

2閘助攻好勁

Water goods

Jelly 好chisin

can out 神軒in

水貨未完半場哂左幾球

水貨太易唔入

唔好傷呀

又要講
唔好呀唔想見到垃圾軒

點去鍠呀屌你

我宣布迷jelly黨正式成立

好撚癲

陳仔最後一場，再見

can 玩完

屌水貨 咁多供應都未入

水貨跳頂跳地就有
對面個龍廢廢地

查實不如毒梟出返嚟都比taa踢啦
啲出波差好多皮

兩閘生性 合約戰士有波入 神軒最佳位置
天時地利都齊 差場上表現

jelly咁靚水貨竟然

坦克can

成立咗好耐

完場都係入兩粒

大勝吧!利記!

整親膝頭
仆街了

橙 唔好有事

咪撚傷呀臭簡

老麥

冇事 唔洗換

水貨唔拎神射點賣貴啲

CAN可以走啦

點解king有電視睇

又會既

個樣仲幾後生

Taa打番中場就差唔多

又冇事
簡

祖記: 傷呀, 不了

多謝

Goal number 💯 for Liverpool already this season ⚽

#LIVWHU

CAN

成日咖啦.............

Breaking: Juventus will not sign Emre Can in the upcoming summer due to his injury.

簡爺整一整個頭 is ok

係

不忘set頭

米拿可否不要老

簡條友又扮下腳痛

100分屎左去邊?

蘇仔首歌

安利簡冇得去祖記 會點？

瀨屎華幾時死

我自己又有少少黑心
希望佢真係傷 留返係垃圾利

蔡肉魚真係好on9

boo 你咪boo 你囉dllm

菜肉魚連點解evra比人噓都唔知

你真係唔知點解咩

唔係簽左?

大鳩魚唔識波親番鄉下養老啦

菜肉魚：唔知點解evra畀人boo

後生五年，一定場場打足

米拿同簡好活躍， 100分呢

無事

Fuck you cunt Evra

屌你菜肉魚扮哂無知

未簽

做咩唱s7

進攻打法變左好多

收尻阿奴杜域皮ok?學人染金毛

無人要救心咁,天真到

大狗魚係咪坐左幾十碌
點會唔知艾夫拿俾人噓原因

今次主場，boo 得啦

唔知點解俾人噓都講得出

一個波 全世界都活躍點夠分

100分完全隱形

EVRA囉

咁都仲要問點解boo佢 大鳩魚

瀨屎華係度嘛

evra nigga

重心轉左去搞笑界

米拿好正，去到邊都見佢

jelly都有開咪講波 一樣咁勁

gay

仆街屈鳩s7 記得了

呀諾同jelly仔互傳

文尼唔知想點

死瀝架散步呀

100分學左老母

漏哂

屌你2隻閘d傳波好好丁

下半場出la子換ox

今日兩隻閘好癲

anrold好肯走!

高普有個中場核心隱形人

啫喱真係好撚勁

兩閘會唔會斷氣

nigga又發夢

右邊追波追到左

3中場總有1個要潛行

個組織靚
不過快d就正

牙樂好靚仔

講真而家兩閘出波咁靚
再諗返佳尼啲出波

雪下ox啦好撚廢
屌你頂左老母個位

文尼 呢下可以試

啲彈彈波好j

真係踢得好好

阿諾打強隊唔得

估唔到佢都學埋妹吓妹吓

OX同老母邊個閪d

張仔幾時再生性

D撞牆

1001